究竟宜家d女點諗自己

著衫著到好似雞咁
拍拖拍到十幾廿次
個處冇咗十世
你第時老公唔介意有襟兄弟
真係想問一句
咁你介唔介意你d仔女有襟老豆?

男女平等你識條鐵咩

有啲唔係一齊又同人搞野

nice tits
name?